---
title: "Trial and error"
subtitle:  "Deadlines creeping forward"
date:  2019-06-06
categories: ["School","Year 2"]
tags: ["SemesterDos"]
---
Leerdoelen, stage en ik moet weer gaan bloggen :^)...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Hey daar, ken je me nog na een maand niet te hebben geblogd? Sorry daarvoor het is me compleet ontschoten. Ik ben nu terug en bedankt voor het wachten. 
Anyhow, Leerdoelen. Wat een gedoe zeg het is zo simpel maar ook zo lastig. <i>Wil ik dat nou echt leren of schrijf ik het nou op omdat ik dan maar wat heb geschreven??</i> 
En stage ik had me eerste bedrijf een mail gestuurd. Helaas vonden ze me <a href="justcallmety.com">portfolio</a>iets beperkend qua beschrijvingen. Helaas was wel echt een gaaf bedrijf maar ja shit happens. 
Gelukkig hebben ze wel verteld waarom en me niet genegeerd zoals wel vaker gebeurd. Deze feedback zal ik dan maar gaan meenemen en mijn portfolio er aan aanpassen. 
Morgen dan misschien naar nog een bedrijf mailen/bellen. Hopelijk meer geluk.
<br />
<br />
Maar voor nu dan <b><i>Peace out! Girl Scout</i></b>